【殲英犬風波】恒大球迷會劃清界線 得罪玻璃心網軍

廣州恒大喺周二亞洲聯賽冠軍盃G組分組賽作客6:0擊敗港超球隊東方龍獅場波，因有坐喺旺角場作客球迷區嘅粉絲喺比賽末段展示「殲英犬 滅港毒」嘅標語為時數十秒，令球隊周四被亞洲足協（AFC）起訴，涉嫌違反AFC紀律和道德守則，面臨閉門作賽同罰款等處分。廣州20個球迷協會周五就發表聯合聲明，同4位舉起橫額嘅球迷劃清界線，指4人並非球迷會註冊會員，對佢哋嘅身份、行動並不知情，又表示多年來跟隨球隊文明、理性觀賽，從未出現過違規橫額：「我們熱愛足球，喜歡足球，享受足球帶來的興趣，不想也不會涉及政治，更不想被別有用心的人抹黑廣州球迷的形象、破壞廣州香港兩地球迷的感情。現得知，非廣州球迷的行為可能導致亞洲足協會對我們深愛的球隊進行處罰。在此，我們懇切希望亞洲足協能對事件展開深入調查，秉公執法，不要敷衍了事，草率決定，不要傷害廣大中國球迷的感情。」

本來呢段聲明「情理兼備」，從劃清界線以至免除懲罰角度嚟睇可能有啲幫助，最弊係一眾愛國網軍、憤青梗係唔收貨，紛紛喺相關新聞留言話呢班球迷「不要臉」、「不配當恒大球迷，也不配當個中國人」、「作為內地人竟然不幫自己人，還想認香港老爹？」云云，仲應該聲明「球迷協會熱愛祖國，堅決反對一切分裂祖國的行為」……就連俾AFC調查中嘅恒大一樣捱鬧，話大是大非面前點解球會唔抗辯！

同中國人談團結

拉banner果幾條友慘變condom

除左涉事四人,可見恆大球迷毫無悔意,理應直接取消資格

我都話大陸直接解散足球，杯葛足球啦

集體自盡 杯葛全世界比較好